對我嚟講，叮噹已經死咗，真係接受唔到依家呢個多啦a夢配音

唔係日本人搞事佢根本唔會搵佢嚟配，日本人正一垃圾

下..阿叔都死左
有得唔換咩=.=

on9

都唔應該搵個女人嚟配

有冇片cc

其實不二雄死左叮噹已死
你睇依家叮噹多啦a夢d劇情幾on9

廢老

搵女人嚟配都算，最慘佢真係配得差，唔夾叮噹把聲，日本衰極起碼係好夾

講番先，我係反對日本人搵女人配叮噹嘅，最好日本嗰邊都搵番男人配

細路仔搵女人配係正路，但無理由少年或者叮噹搵女人配，好似藏馬咁，搵個女人配搞到個角色成個乸型咁,tvb就正路好多搵個男人配

依家似原作多啲好似

而家個配音都好聽喎
各有各好 非黑即白架咩

舊係經典
新一代細路都一樣覺得依家先係最正宗既配音
好心就咪老屎忽上身啦

依家粵語對白嘅用字冇以前咁生鬼就真，好似日語照直翻譯過嚟咁

全叔同娟姐嘅年代真係經典級

利申 追緊日本新番。近幾集都頗高質

我都有追開日本新番
粵配已經冇晒以前既味道
我唔識評而家果d配得好唔好 但我真係睇唔慣 sorry
而家慣左睇日文

有好多都係返炒

寶全叔

一腸就知假膠搏存在感
死埋一二邊

配到咁垃圾都好聽，証明你隻耳仔有問題

中國人反對香港人講廣東話，最好香港果邊都講普通話

乜宜家仲有出？我呢排係youtube睇多啦A夢，唔識分新同舊，淨係知有林保全就係舊

翻炒但係改編得唔錯

乜原來女人聲都轉咗幾個？

娟姐係配大雄嗰個

郭志權配技安先係我最熟悉嘅版本

過去左

日本版把聲同依家tvb差唔多聲

娟姐
唔覺唔覺已經走左11年

機界賤種

人地悟空都係搵女人配啦
根本就係先入為主， 聽慣左保全叔配就話唔應該搵女人配

利申：保全叔配得最正

仲有小新把新聲

新果把真係垃圾
完全係大人扮細路

完全兩回事嚟，日版把聲沙沙地似男人，但港版無，配得好差

拎香港配音同日本比

龍珠

揾阿占配好冇

野澤雅子已經82歲
鳥山明唔好再畫悟空啦

保全叔

係你聽慣左姐

所以我不嬲唔睇日語版

日本人一樣可以覺得你地係咪on9搵個呀叔黎配

而加你地拎人地套野黎配音，比你話事仲想點

無得畀tvb決定配音員叫比你話事？！

收皮啦機界原種